{
 "host": "1074286886543175722",
 "stock": 91,
 "coin": 17,
 "roomid": "1359644278250541257",
 "val": 1,
 "rewardMilestones": [
  100,
  150,
  160
 ],
 "questions": [
  {
   "id": "q1",
   "question": "من هو مؤلف مانجا ون بيس؟",
   "options": [
    "كيشي موتو",
    "إيتشيرو أودا",
    "تايت كوبو",
    "تورو فوجيساوا"
   ],
   "answer": 1
  },
  {
   "id": "q3",
   "question": "ما هو عاصمة المملكة العربية السعودية؟",
   "options": [
    "الرياض",
    "جدة",
    "مكة",
    "الدمام"
   ],
   "answer": 0
  },
  {
   "id": "q4",
   "question": "كم عدد أرجل العنكبوت؟",
   "options": [
    "6",
    "8",
    "10",
    "4"
   ],
   "answer": 1
  },
  {
   "id": "q5",
   "question": "ما هو أكبر كوكب في النظام الشمسي؟",
   "options": [
    "المريخ",
    "زحل",
    "المشتري",
    "الأرض"
   ],
   "answer": 2
  },
  {
   "id": "q6",
   "question": "ما لون شعار تطبيق Discord؟",
   "options": [
    "أحمر",
    "أزرق",
    "بنفسجي",
    "أخضر"
   ],
   "answer": 2
  },
  {
   "id": "q7",
   "question": "ما هو الحيوان المعروف بلقب ملك الغابة؟",
   "options": [
    "الأسد",
    "الفهد",
    "النمر",
    "الدب"
   ],
   "answer": 0
  },
  {
   "id": "q8",
   "question": "ما الذي يزداد كلما أخذت منه؟",
   "options": [
    "الحفرة",
    "الماء",
    "الطعام",
    "الجرح"
   ],
   "answer": 0
  },
  {
   "id": "q9",
   "question": "ما هو الشيء الذي يقل كلما زاد؟",
   "options": [
    "الظل",
    "القلب",
    "الحفرة",
    "العمر"
   ],
   "answer": 3
  },
  {
   "id": "q10",
   "question": "ما هو الشيء الذي له صوت، ولا يستطيع الكلام؟",
   "options": [
    "الجرس",
    "الكرسي",
    "الطاولة",
    "المنضدة"
   ],
   "answer": 0
  },
  {
   "id": "q11",
   "question": "يُعدّ الأسد هو الأقرب إلى أي نوع من الحيوانات الآتية:",
   "options": [
    "الكلب",
    "فهد",
    "الراكون",
    "الذئب"
   ],
   "answer": 1
  },
  {
   "id": "q12",
   "question": "ما هو الجزر التربيعي للرقم 144",
   "options": [
    "12",
    "11",
    "10",
    "13"
   ],
   "answer": 0
  },
  {
   "question": "مبكمةبكمبة",
   "options": [
    "نواف",
    "أوس",
    "ثوق",
    "محمد"
   ],
   "answer": 0
  }
 ]
}